大埔有咩好食？

推薦下

煲仔飯

牛丸

大埔撚表示
冇野值得喺區外特登入黎食

three more

去大埔為食友FB望吓，我都係成日參考嗰度。

街市熟食中心間牛腩牛雜，學利魚蛋，十年前嘅一樂